有無D咩歌一聽到前奏就諗都唔諗加落自己個playlist?

聽歌師

playlist師

願榮光歸香港

前奏師

所有IU既歌

唔諗師

fancy

love scenario

back number
Emerald

TB師

分享還分享
至少俾都條youtube link黎

印仔係咪好鍾意聽韓國indie

是
k-indie>k-pop

Stay with me

Lovesick girls

Black suit

Black dress

Love poem

唔支持有定延嘅twice？

睇女不聽歌

世界第一 就在今天 (twice)

連歌都唔肯聽仲敢話自己愛定延

TB定世一

我獨自聽定延叫

用緊手機覆
唔想哂流量

估唔到你全家俾車車死都仲聽歌
我真係登佢地唔開心

估唔到你全家俾車車死都仲開心
我真係登佢地唔開心

估唔到你全家俾車車死都仲覆我
我真係登佢地唔開心

就係要你哂

送你上路!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我為牠破地獄

混帳東西你這樣就比我解決了還有戲唱嗎

迪基亞快救

樓上做乜

接龍師

屌你老母

弱智人士

88

再玩落去睇怕都冇意思

無意師

再玩落去都冇意思

時間都差唔多囉

完！

你好煩

係咁先

榮光

辛苦各位隊友

唔會幫你推po
拉